小白 周柏豪 cover

呢首歌好耐以前錄咗既 係到分享下

唱得唔好嘅話隨便鬧下

樓主唱開佛經？

Sorry悶親你